世界十大笑話

120分鐘，傳足一千球，冇一個入球係自己球員既
西班牙西波仔，十二碼戰敗出局，簡直係世界十大笑話